［大盤點］俄國到底強佔了中國多少土地？怎麼不敢要回來？

前前後後都成150萬平方公里嘅地
香港得1106平方公里

推一推

大家平時都係知道俄國搶好多中國嘅地 今次就有個youtuber做咗個簡單嘅統計

我無嘢講

欺善怕惡

和諧呀嘛

全世界得返一個大粒野企自己個邊
你唔妥佢就等死

但唔代表你唔理佢就唔會插你一刀

中國人不願面對嘅真相

國家機密！

一直追開cheap大

普遍華人都係咁？香港都唔少人係咁

石油加價

超好睇 又簡單又易明

一刀？
成個背脊都係血窿
近少少都有超貴石油同非洲豬瘟

機乜鬼密 中史教科書內容都有講

成個背脊都畀人割走曬

中史書好似真係無教

利申上年考過

支持中国拎返神聖不可侵犯嘅土地

一點都不能少 但可以少一大塊

淨係講滿清嚇窒俄佬 簽左條濕9條約 定好疆界
其實就係割地比人

依個在華勢力同割地唔同喎 雖然在華勢力都同割地有關係